真係唔好撚做物管

冇9點唔洗走

乜都urgent

清做咩位？

除左開會極少ot

po

唔係onsite

管緊3座

去做保安咪準時走

認真 做保安算

又要番工

看更就看更啦

物管

做緊會所

e位小兄弟睇黎未做過

幾錢人工？

唔夠2萬

想即日賠錢走

其實真係有分別
你會唔會叫你棟樓既物業經理或者辦事處既人做看更

PO都無兩萬？
我有fd係APO 都話有兩萬頭既

睇公司啦

屌 根本 2萬都蝕做

chur到仆街，準備走

仲未計24小時on call, 壞lift，實q甩更都你事

公屋有撚物業經理咩

看更都唔好做啦
成日要同物管一齊去食屎

入去辦事處睇水牌啦

我下年想報top up物管，諗緊定係跟親戚搵食

真心唔好撚做，死撚硬